雙魚座心事台

新手開Group

自我介紹：返左幾年工對得客多就越來越想摺埋自己

Hi雙魚人

留名

以下所有留言預告 :
自己覺得
我feel到
我感覺到
唔知人地會唔會
佢好似
唔知佢到底點諗

利申 雙魚

雙魚留名

我唔鐘意雙魚座嘅人無目標，無計劃，無鬥志，
日日好似發夢咁，想一巴星過去！

傻啦 做人有冇目標計劃都要懶星座
我就真係想一巴星落你度

雙魚人
覺得自己有d雙面
喺人面前會好樂觀
自己一個好易諗埋d唔開心野
追求刺激
感性

其實又唔可以話無目標嘅，雙魚如我如果自己被需要時會訓身盡力做好自己，甚至更多

會唔會覺得負面野係自己不可分割嘅一部分先，我自己有時覺得咁係一種浪漫，但知道過多會沉淪

隻魚同蛇夫夾唔夾

願聞其詳

笑左